{
	"New query": "新建查询",
	"Open query": "打开查询",
	"Save query": "保存查询",
	"Delete query": "删除查询",
	"Logout": "注销",
	"About": "关于/帮助信息",
	"Run query": "查询",
	"Toggle fields": "切换域",
	"Automatic execution": "自动执行",
	"Non-empty": "非空的字段",
	"Swap axis": "交换数轴",
	"Show MDX" : "显示查询代码",
	"Export XLS": "导出Microsoft Excel 文件",
	"Export CSV": "导出逗号分隔的(CSV)文件",
	"Drill Through": "钻取数据",
	"Cubes": "数据目标",
  "Refresh Cubes (Clear Cache)" : "刷新",
	"Dimensions": "角度",
  "Select a cube" : "选择数据目标",
	"Measures": "数据",
	"Rows": "行",
	"Filter": "过滤",
	"Columns": "列",
	"Toggle sidebar" : "隐藏左边栏",
	"Loading..." : "加载中...",
	"Loading datasources...." : "加载数据库...",
	"Issue Tracker" : "错误跟踪",
	"Improve this translation": "改善翻译",
	"Options:": "选项:",
	"Unsaved query" : "没保存的查询",
	"Mode:" : "模式",
	"Toggle Chart" : "图形显示",
	"Spark Bar" : "柱状图",
	"Spark Line" : "线性图",
	"Basic Statistics" : "统计",
	"Export" : "导出方式",
	"Bar" : "简单柱图",
	"Stacked Bar" : "分层柱图",
	"Bar 100%" : "100%柱图",
	"Multiple Bar Chart" : "多柱图",
	"Line" : "线性图",
	"Area" : "区域图",
	"Heat Grid" : "圆饼区域图",
	"Dot" : "点图",
	"Waterfall" : "瀑布图",
	"Pie" : "饼图",
	"Hide Parents" : "隐藏父元素",
	"Show Explain Plan" : "显示执行计划",
	"Query Scenario" : "查询方案",
	"Drill through on cell" : "数据钻取",
	"Export Drill-Through on cell to CSV" : "数据钻取导出CSV",
	"EXPERIMENTAL: Export PDF" : "导出PDF",
	"ChartType:  ": "图形类别",
	"Switch to MDX Mode" : "MDX模式开关",
	"Clear Axis" : "清除轴",
	"Running query..." : "查询中....",
	"Cancel" : "取消",
	"Keep Only": "保留这个",
	"Include Level": "包含级别",
	"Keep and Include Level": "保持和包括级别",
	"Remove Level": "移除级别",
	"Properties":"属性",
	"Duration: ": "持续时间: ",
	"Row Limit: (0 = none)": "行数限制: (0 = 不限制)",
	"<b>CAUTION:</b> The number of rows can have a significant impact on the performance of the following action.":"<b>注意:</b> 下列的操作将影响执行的效率。",
	"Could not reach server. Please try again later...": "服务器不可用。请稍后再试…",
	"Executing drillthrough...": "执行中…",
	"Opening query...": "打开查询中...",
	"Swapping axes...": "交换中。。。",
	"locale": "cn",
	"New" : "新建",
	"Close This" : "关闭",
	"Close Others" : "关闭其他",
	"cn" : "中文",
	"Tags" : "标签",
	"You need to put at least one level or measure on Columns and Rows for a valid query." : "行和列里面必须有一个角度或者数据。",
	"Info:" : "信息",
	"Statistics" : "统计",
	"Min" : "最小值",
	"Max" : "最大值",
	"Sum" : "总和",
	"Average" : "平均值",
	"Std. Deviation" : "标准差",
	"MeasuresLevel" : "层级",
	"Search: &nbsp;": "搜索: &nbsp;",
	"Available members:": "有效的成员",
	"Used members:": "在用的成员:",
	"Show Unique Names": "显示惟一名字",
	"Permissions": "权限",
	"Add role permission:": "添加角色的权限:",
	"Roles:": "角色:",
	"Keep this file private to me": "保持文件的私有",
	"Currently private to:": "面前私有的",
	"Please select a file.....": "请选择一个文件。。。",
	"File:": "文件:",
	"Updating chart data....": "更新中...",
	"Add new tag by selecting cells from your result!": "增加新的标签",
	"s": "秒.",
	"Drill through current query": "详细获取当前查询",
	"Select a cube": "选择数据目标",
	"Open": "打开",
	"Sort": "排序",
	"Measures": "数据"
}
